其實大公免費派有幾大殺傷力？

正話見到有共狗係度派大公，好多老人家拎來係度睇
起碼10個有4個即場睇，2個邊行邊睇
唔係話一般人都只係拎來墊煲底，包菜，回收咩？

老實講，拎來真係睇，內容仲衰仲偏過CCTVB，仲要有大量創作成份
以一般老人家思考能力，好擔心會出嚴重後果

有無清有分析過下，大公咁免費派法有幾大殺傷力？
使唔使諗方法反制／文宣下，等班老人家無咁易俾人洗到變成廢老？

邊度有得攞
我要用嚟包貓屎

屋邨地鐵站入口

有屋苑大堂長擺，鼓勵支持環保嘅巴絲回收

其實殺傷力係好撚大.

根本就係中共既民意指揮棒.

我見啲老人院呀，街坊慈善個啲，都係免費拎.

同埋，香港冇錢既人，老人家多.

大把
朝早返工，啲排隊嘅阿公阿婆明顯多過平時拎免費報嘅好多
仲睇得投入好多
有種「免費拎到寶」嘅感覺

令我有個idea：
不如下次如果派傳單畀啲屋邨廢老
唔好話自己派傳單
改口話「免費送迷你報」之類
等啲廢老覺得有着數，狗衝埋嚟

大紀元都免費派

一齊買蘋果去派

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

班廢老過多幾年就賣咸鴨蛋啦 洗咩理佢 你話後生仔睇份嘢就驚姐

大家見到記得拎去回收

有投票權

老野個頭近，唔使理佢地，都冇動員力

仲有份好似叫香港仔 都係大公報出
免費擺屋苑 呢啲陰啲陰啲洗腦先危險

夢見有巴打拎免費擺屋苑既大公報俾廢老用粗口鬧，又話要告佢
原來有廢老痴線到看守大公報